如今警隊得番一個方法可以挽回形象

全部出黎跪地認錯

殺咗人嘅，開槍傷咗人嘅全部出黎自首

sorry。不可原諒

無駄だ

解散警隊重組

俾d誠意先會考慮，現階段我會仇恨佢地一世

冇可能發生嘅事，ff冇用

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

拎d 辣椒水彈 幫佢地洗清罪孽

佢地集體自殺 自宮 比埋佢一家大細我任玩都唔會原諒
而且呢件事唔會發生
唔好FF咁多
不推文plz

全部左臉頰紋罪人兩個字，一世抬唔起頭做人就真係真心懺悔啦

係跪完再解散
冇理由可以繼續撈

睇宜家情況越來越對立就真

放逐返大陸啦
唔需要呢啲咁嘅人係香港

不可原諒 你不代表我

No,係港獨果陣全部同解放軍打仗就放過佢地

907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

原諒佢地只有一個方法
所有狗自己互補一飛真彈

冇用
集體吞槍先得

呢兩個月你瞓咗？

冇可能

全部收監啦, 放出黎就真係黑社會gangsters.
發夢去堆填區坑殺都可以

7點21分 3萬幾人1齊吞槍我會俾個like既...完

正評係比樓主單純心靈

佢地唔自裁都唔會原諒。